留低你對另一半嘅感覺

一開始同佢傾計就已經好投契
係佢面前好自然可以做到最真嘅自己，有咩都唔怕同佢講
每次見到佢都會由心咁笑出嚟，好享受每一個同佢一齊嘅moment
次次都攬到唔想放手，好似成個世界得返我同佢一見到佢笑就好似成個人融咗咁

每次bye bye都好唔捨得，想將來人生最重要嘅時刻都同佢一齊

香港重光之後我一定會買個人咁大嘅公仔娶你番嚟
好愛你呀B

有冇人都會咁樣

我都係
見到佢就好開心 平時黑口黑面都好一見到佢就想笑
見到佢開心自己會更開心 會想做多d野令佢再開心d
想對佢越嚟越好 想佢諗起我就會笑 想填滿佢嘅人生 想同佢做好多好多野 想係咁錫佢 想將最好嘅野比曬佢等佢知我其實好鍾意好鍾意佢
雖然除左發脾氣嗰陣係難頂d 但係我個心真係超級鍾意佢